(今季最強主角)碧藍幻想 The Animation 第13話SP水著回

姬妲（ジータ）〈女〉
CV(聲優)：金元壽子

線上

由頭崩到落尾

點解轉左主角
我係咪錯過左D野

12集完今集番外
Game入面主角自由轉性別

咁仲會唔會有下集?

呢季完左
會出續集 但唔知幾時

今季套神擊巴哈姆特隻game 都係同一間公司出
套動畫好高汁可以睇下

全空最騷

想問LIHKG有冇GAME POST,啱先DOWN左黎玩
但唔知點入手

[A/I/Chrome] Granblue Fantasy (5) 玩左成年隻驚都唔知自己做緊乜

有新人入

仲有4卷bd
由年番變左兩季度